co vetting一問

屋企人有精神病紀錄 會唔會有影響

哈哈哈

有

巴打有給果未呀